# devops-netology
File was  modified.
Благодаря содержимому файла .gitignore будут проигнорированы локальные папки терраформ, также файлы tfstate, логи содержащие в названии crash, файлы tfvars, содержащие личные данные: пароли, ключи. Также будут проигнорированы файлы которые корректируют локальные ресурсы, файлы tfplan и конфигурационные файлы.
